\chapter{Zieliński - Podstawy matematyczne analizy sygnałów deterministycznnych }
\section{Opis działania programów}
W programie~\ref{prog:r2} przedstawiono tranformaty ortogonalne: Fouriera, kosinusową, sinusową, Haara, oraz dekompozycji sygnału.
\section{Programy}

\begin{figure}[ht]
    \centering
            \includegraphics[width=0.9\linewidth]{../R2/r2f1.pdf}
            \caption{Wykresy z programu r2.m }
            \label{fig:r2f1}
\end{figure}

\clearpage



\lstinputlisting[language=matlab,style=default, caption={Kod źródłowy programu r2.m}, label={prog:r2}]{../R2/r2.m}

